- [Product Manual](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/productManual.md)
  - [Administrasjon av turneringer og deltakere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/administrasjon.md)
    - [**Spiller**](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpiller.md)
      - [Ny spiller](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerNy.md)
      - [Vis alle spillere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerVis.md)
      - [Vis alle spillere med Detaljer](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerVisDetaljert.md)
      - [Endre spillerdetaljer](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndre.md)
         - [Endre spillers fødenavn](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreNavn.md)
         - [**Endre spillers nasjonalitet**](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreNasjonalitet.md)
         - [Endre GamerTag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreGamerTag.md)
      - [Slette spiller](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerSlett.md)

### Bilde:
[Endre GamerTag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/admSpillerEndreNasjonalitet.md)![spillTurnering.png](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/Images/admSpillerEndre.png)

### Bruk:
Denne funksjonen endrer en spillers nasjonalitet. Bruker blir bedt om å skrive inn ny ønsket nasjonalitet.

### Andre ting som skjer?:
Ingen endringer ellers i programmet ettersom alle andre funksjoner henter nasjonalitet via peker.
